課金要課burger 健身資訊討論區101

開新post

push

有無巴打買左nuo個隻啞鈴？

push push

去Odin做gym

Lm

好貴

fit
梗係要幫襯odin啦
odin老細腹肌瑋成日話要殺狗架

個topic變左私怨post咁

以為入錯po

我見佢唔太大，試過紅黑色個款，太大舊 或者有無其他推薦？

冇gym開要搵野做下

9:23 burger

下post 加返嘈交要自貼身材

邊個

真人咁靚仔

有買 淘寶 假野 個個個手柄成日壞，記住揀正版買

一睇個樣就知係大奸狗

自己睇翻佢同Jeff做個採訪 對下件衫同隻錶

個樣好有英氣

大奸狗來的

留名

我見fb 成日有廣告，我諗住係個d 網店買

唔課金嘅無資格話自己鍾意健身，你只係鍾意健身室(Burger, 2021)

私怨post

一個人屌就私怨啫
個個都屌就證明真係犯眾憎

啱吖，衣度大把師兄唔妥burger

唔識用背肌做引體點算

咁睇唔開

點解咁講

本身準備買ga la

邊間？香港唔知邊個代理，用貼紙係假野，買之前搵過好似香港冇，重有佢出左新款手柄，每兩kg加上去。

邊到買bench 平靚正？

佢個户外健身房$500一堂

用埋CIC 撻地

租都唔洗交

香港地真係真係可以商機無限

報串咯

我見有好多間，gymlab,nutroone,accstoreonline 都有，用貼紙即係點巴打你直接係官網訂？

你放大嚟睇 正版個logo係電導落去，唔係用貼紙，我買完先發現貼紙logo係假野。假野啲餅冇乜問題，係個手柄物料啲膠質素唔得會爆，支杆唔夠長會跌餅，我買個間會送過個手柄俾你，唔得換到得，不過好煩。
利申我換左三個手柄，拆開過嚟睇好熟。

你邊間買😂

淘寶買 不過香港都有啲賣淘寶假野，淘寶得一間係真野，你留意下啲評論啲人影相係咪貼紙版，假野啲數字都印到好差。

新版2kg一格

Oh thanks
諗住買網店紅黑嗰款無牌子算 nuo 香港代理最重得32kg

我見網店個d 都係2kg 1格，岩岩見豐澤有，不過2000 1 個

你淘寶落里運費洗唔洗6舊？

第一間真版到廣東，廣東再到港400-600左右。問第二間我買個時就係見佢價錢平一兩百同包郵到香港做緊優惠，以為唔係假野，因為有啲假野千幾蚊。

邊個係

睇手錶

黑色teamjoined衫？

仲未揀到啱心水dumbbell

下星期四開喇

唔知開唔開 但霍啟剛有出post屌
霍啟剛都開聲 咁睇怕開嘅機會都大

pm 咗你

樓豬 pin返呢個唔該

一要努力，二要努力，三四五都係要努力

講咩都得訓練飲食問題心得資料分享

無乜嘢唔好嘈交，因為嘈交要自貼

唔好貼自己TG出黎，搵食出返去唔會阻你

健身係一條漫長既路，無論增肌定減脂肯堅持就會成功

Dymatize 紅粉 咪撚買

唔想比人屌嘅 問問題前請先閱讀pixel巴嘅終極懶人包：

樓豬好波

點解元朗鄉黑可以咁大搖大擺開gym教學生上堂？仲要日日post上網
係咪識人就有得收錢上堂，其他教練就食風

邊個元朗鄉黑漢堡？

邊個？

可唔可以share 真版條link 比我？我問間間都話自己係真

你留tg

漢堡又係邊個

Kofgym

條撚樣係鄉黑？睇個樣似傻仔啵

話時話 我覺得kof最鳩果個應該係防身大師，教人奪刀防身
笑死我，佢好多劈友經驗咩？都唔知邊度黎嘅二打六
教人防身

好黃

前鄉土健身版元朗男神

天大嘅笑話，垃圾一個
話自己識以色列防身術
屌你老母，可以show下自己嘅防身資歷嗎？得把口講又唔見實際戰績，咁都敢去開班教人，同個burger一擔擔

呢家要用邊個post

即係burger衣個人之前係鄉土度玩開嘅

呢度個個都知邊度買呢啲野平

你喺本地買得預咗比人食水 仲要同一個貨源
就好似rb age咁

直接rogue啦 傳埋比個孫玩都仲得